中大醫學院話缺席臨床考試的醫學生要留班

意思係如果你驚就可以選擇留班

點算好

留翻條命仔好
考個試驚西咩

推

點揀好

考個試都驚咁你第日點出黎醫人？

死左都好似無得醫人

應該即刻落場試一試佢地實力

考個試＝死？

你咪問下啲寄生蟲如果無gear夠唔夠膽出動囉

Deferral 唔係指延遲考試咩
Second examination 唔係就係果個option咩
不過唔guarantee有得考之嘛

二百幾人輪流檢查十幾個病人 每人半個鐘

而家有話唔比gear你咩

好似意大利咁免試就好喇

大家點睇

著full gear考囉

defer仲好啦

其實試可以遲啲考.
或者換個形式.
一路以來都continuous assessment
加筆試.

唔知醫學院依個時候仲點搵actors/patients
大家都high risk
倒不如定咗秋天先考先啦.

但係Final year果班就真係頭痛了.
外國會俾個provisional license佢地
或者香港可以考慮完咗internship再統一考clinical, pass 咗先發牌吧.

問定佢有無足夠保護措施先
有咁詳細得咁詳細，再睇吓點deal

即係將來病人可能有病就唔醫？

咁畢到業做醫生都要面對㗎喇

最驚係二百幾個是但一個同學有 就有機會傳比病人

其實點樣可以安排到少過四個人考試又唔洗犯法？

考試唔係公眾地方

無錯無鋪
有口罩都係減少啲傳染機會
同condom一樣
都係有機會中

申請豁免？

好奇想知houseman係照返定suspend?

但要你即刻落場去醫人喎

一試定生死

今次真係一試定生死

We believe that it is indeed safer to hold the examination earlier than later

唔好玩啦
唔延遲不得止仲想提早

為左醫人中招點都好過為左人為嘅考試安排失當中招...

自拍都有gear
考試無理由無掛

你肯定？
考試每個人對幾分鐘，病人一定帶曬mask
返工有機遇到狗乸
下次血茹醒嘅唔肯抽血一定係搵Houseman去頂

將就下, 中文大學英文係咁上下

second exam就完咗epidemic先
擺明局你地收聲中肺炎都要考埋個試啦
唔係就唔俾個牌你 準備defer

安排唔到時間俾你補考咪即係強制defer

全部人一齊留班，睇佢下年夠唔夠人手教人

公眾地方指一般人畀錢/唔畀錢可以入到嘅地方
例如商場、海洋公園呢啲都係
（頭盔：唔係法律L，睇氣象巴嘅帖咋）

醫科生考試嘅地方唔係病房，一般人入唔到

好串下喎 即係叫你驚就唔好考
dse ib 奧運都唔搞住啦